\begin{acronym}
    \acro{API}{Interface de Programação de Aplicações, inclui uma série de funções utilizáveis em programação}
    \acro{DoS}{Ataque \textit{Denial-of-Service}, destinado a desligar uma máquina ou rede, tornando-a inacessível aos usuários pretendidos}
    \acro{SQL Injection}{Injeção de SQL é um tipo de ameaça de segurança que se aproveita de falhas em sistemas com bases de dados. Através de comandos SQL, o atacante consegue inserir uma instrução SQL personalizada indevida dentro de uma consulta.}
\end{acronym}